岩先去左食野，個侍應問我食咩，口快快講左想食你。而家佢係我張床度了

佢唔理係個對乳牛般既波，定係圓渾既屁股，都係咁吸引住我

......

無野睇

真係無野睇

on9 仔望咩望

......jdjebzjs

可惜美中不足既就係條j有d細

正評引人入嚟先

join

圖而家補

tg me :hugo1991